twice fans叫once，iz*one fans叫wiz*one，娜娜fans叫咩名好？

叫police大家點睇

0/10

marvel
(馬伕, 馬虎)

Who

聽講係最近好紅的歌姬

應該去創意台

btw gchi

高質

我娛樂台首席Really Bad Boy想炒飯娜娜，炒麵小紅，炒粉小麗

d郁手廢老同埋警犬fans同我爭女，呢班仆街炒車死啦

$20 once

色情狗連屯門天團都唔放過

叫Nazi
中文娜雞

都話人地叫小麗咯

娜璉飯